岩岩自修室坐我隔離果個女仔

你好搞笑 跌左支筆撞到個頭勁大聲
應該好撚痛 忍笑忍到我
有d想識你

見到你想撞爆個頭死撚左佢咋

ON9 想識人就當場識啦廢柴
上連登開POST屌你老母咩

垃圾post圖都冇張

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

😂😂😂

岩手縣
岩石
岩漿
岩洞

岩症

佢特登做比你睇 引你笑

樓主真係痴撚線

佢應該係性暗示

我又覺得係 應該呵返佢個頭

都